宜家傢俬啲產品真係又平又靚,可惜啲料cheap

IKEA 產品質素好差
之前買左張床，未夠一年d木散曬

平但唔靚

歐洲真係全部家私廚具都係宜家家私
用落我覺得ok喎

搞咩搞到散哂

宜家啲料喺乾爽啲嘅區域都還好嘅
香港用嘅話如果你間屋潮濕會好快變形/爛

唔敢買櫃放重野

紙皮角几80蚊有找

設計離地，根本唔啱香港咁細嘅地方用

用緊張枱先$200 用左兩年都完好無缺 好滿意

呢個價有咁嘅質素，我會覺得物超所值
我之前租屋住，張床係用宜家最cheap果款，住左兩年都仲好地地喎，你到底搞過啲咩嚟？
我好滿意宜家嘅產品，甘願做佢打手

趁特價買左張兩人床好似7百幾，未夠3個月欄左，勉強訓一年

係扑野扑得大力姐

條女還好嗎

ikea家私

前提係要屋企唔潮濕
同埋 擺好少野

幾百蚊有張台你想點

個仔都出埋世了

同樓豬平時出個啲post一樣咁cheap囉

IKEA一係窮撚冇錢買實木/訂造傢私買（即係我）
一係就貪佢夠平，用幾年買過個新既轉下款

不過香港樓細，要實用既最好都係訂造，用盡晒d空間

一般啦 對得住個價錢
自己出去買/造傢俬好貴

蔗渣一掂水就發

識野 不過人地俾北歐人用

香港人見平靚買但又唔知自己住狗屋
放入屋就唔會咁靚

薄既纖維版一掂水就玩完

所以訂造實木好過

咁又唔駛 夾板夠做 實木用耐左花左似垃圾

香港咁潮濕，不了

書櫃層板好脆弱
放唔到太重嘅書

唔整cheap 啲點引你買新

曾經係大型連鎖
買過個類電腦台/衣櫃連床
啲木都算幾靚
不過大個左換床
價錢貴3倍但啲質地西到震
利申：n年前 呢家同款無得比

啲料垃圾唔耐用, 已經唔會買

買左啲小櫃正正常常用到而家
好撚正，樣唔差又平

重點係想換就換，價錢只係港式傢俬店1/4

肉丸先係ikea主打

我屋企張床、書櫃、衣櫃全部係ikea買
用左4-5年都冇事喎

香港天氣用實木唔係好事黎 用mpf仲好 不過Ikea個d爛鳩板真係好睇彩數 同埋真係唔好預你會搬得走 十件爛八件

話用兩用就爛果d,係自己裝定叫ikea裝

我覺得除咗放重嘢嘅櫃同埋你會係上面扑嘢嘅床 其他買ikea都無咩問題

我買左好多宜家既野，有櫃有床有枱有架，樣樣都用左兩年乜事都冇，都唔知你地點用

結構有保養。

利申：之前張梳化整過。

其實仲有冇人去實惠買傢俬

想買過張床
見宜家傢俬同實惠都有類似嘅

而家張書枱同埋床係實惠買

用左一年 無乜問題

實惠個winsill系列幾正

但係好鍾意ikea嗰種簡約風格
成日行ikea，好大，啲肉丸又抵食，每次行過佢啲裝修sample都會好想自己屋企係咁樣

平價櫃，搖搖下

碌架床用左5年
爸打係咪晚晚瘋狂扑野呀？

半年都唔夠張枱已經咁
唔知宜家有冇請打手呢

有錢你唔撚洗買宜家啦柒頭

用緊紅萍果傢私，都幾襟用

傢俬材料呢d
一分錢一分貨
就係木都分好多種啦

實木又貴又重
不過ikea買櫃樣樣都要上牆

如果想買實木床架
各位巴打有冇乜推介

買過ikea衣櫃 係又平又靚又大
但好快就木花 路軌爛

自己砌個啲全部好易爛 買過幾次有啲開囗位都唔對位 換都換過幾次

訂造啲款好多都好老土，但係都要侷用
如果ikea啲料唔係咁垃圾就好

留名學買傢私

而家好似越黎越多款
當然將價就貨

咁既價唔算靚？

聽講IKEA 傢私好多用舊傢私重塑再做新傢私 所以相對無咁耐用 標榜環保

lm

本身想買個半個人咁高既櫃放衫
但唔想上牆

睇完個 post 攪到我唔知買唔買好。。

宜家啲蔗渣板
去宜家睇款
之後揾人做實木啦

而家瞓緊張床係實惠買
唔記得係2千幾定3千蚊
樣唔係靚，但都算實淨

我買左張餐枱
覺得唔錯

三個肥佬一齊上床扑

其實租屋住係唔想花太多錢係傢俬上面
因為隨時幾年搬一次
間格唔同左，舊傢俬又未必岩用
如果每件都訂造/實木都幾金
所以就算宜傢啲quality唔係太高都好多人買
至少到搬屋用唔著時唔會太肉赤
不過有過第一次經驗之後，就會揀黎買
枱/電視櫃可以用宜傢
書架都免強可以
衣櫃，床就cheap極都要買返類似紅蘋果咁上下quality

每個回覆都有一個負皮 邊個咁得閒

啲料愈來愈cheap
十幾年前喺ikea買咗張小童椅，好好坐，坐到我而家7,80kg都仲好好
之前佢搞特價，我又買多張，屌佢老母，一坐落去差啲爆，係成張爆開，即刻唔敢坐

Ikea耐唔耐用好視乎砌果個手工

ikea傢私都係Sell Design
都幾岩香港人口味
不嬲佢啲家庭用品先高質
idea幾好

佢有d傢私要自己耐唔耐去Main下
收返緊啲螺絲 較位 落下啲WD40咁
又耐用左
鬼佬好興呢啲DIY
香港人睬你都On9
換過件好過

人地設計不知幾正常，
香港屋細得離地啫

btw ikea 傢俬定位同定價都係大學生住宿舍，或者租屋嘅人買，唔預長用。
係嗰度只會買金屬製既傢俬
屋企個金屬製display架用左幾年都好靚仔，
放重嘢都冇事。

設計好正喎
夠簡約 好慳位
有啲摺枱 好啱香港用

本身仲諗住呢幾日去買塊層板上牆擺嘢，聽咁多位巴打講d木咁易出事都驚驚地 因為我屋企好潮濕

睇環境
我係加拿大嗰張仲原好無缺

紙皮黎

未夠一年d木散曬

有圖更好

一講宜家傢私就會諗起啲彎曬既書櫃層板

試過買木碌架床
敏感得好緊要
應該係有甲醛果類

賣過佢嘅燈
配埋佢嘅燈泡
然後爆左（係盞燈爆左唔係燈泡）
買多盞又爆
噗一聲就燒左（無著火）
以後無膽再用

anyway佢支電螺絲批我好鍾意

m...有無試過淘寶買傢私
三個月前買左張電腦檯都係120蚊人仔

咁誇張
有幾大張先

係

巴打有冇好介紹?
之前同事淘左d櫃番黎 點知有白蟻
搵滅蟲公司搞左幾轉仲樓都賣埋

買過電腦櫈，算好come用

我買佢D密實袋同佢D廚具多

啪啪啪 ?

有冇人買過佢d遮光窗簾

IKEA 啲野睇落其實幾靚無違和

尤其係PAX衣櫃啲Design真係正到傻，不過唔敢買

我成屋3房裝修用左$83萬
乜野都度身訂做
但做完出黎個感覺唔夠IKEA 靚

度身訂造都唔叫個師父抄足ikea咁係你傻仔姐